狗：拒戴口罩抽血確診狗女被兩個HCA老屈，要求HA道歉及處分

上個po 未打完就出左
自膠左先

岩岩睇CHP個記者會有提及過
軍政府鄧特首真係好撚好野
上上下下徹徹底底爛透

隻狗唔駛係ICU